邊個話時間可以沖淡？

差唔多8年，好掛住佢

楊過16年
你先1/2

師兄真係好搞笑

係咪第16年之後就可以見到coolcool

仆街我真係有16年

見到佢未

時間=新女=沖淡

試過溝新女，但係一路都諗起佢，佢先係我perfect match

夠鐘 了

沖淡左少少架啦

agger
點解結局會係咁架

Data research過你地宜家既背景資料未

睇下仲有無機

得一世人 唔好有遺憾

冇機，佢當年忽然變左另一個人咁，我所有野突然冇哂

時間可以沖淡 但係唔可以沖走

你諗下相比起啱啱分手嗰刻同而家
邊一刻係痛啲 你就知真係會沖淡

但係如果你真係愛嗰個女仔 完全沖走真係無可能 但係沖淡係可以

或者試下咁諗 自己嘅離開可以帶畀佢更好嘅生活 都係一種愛嘅方式 咁諗可能會舒服啲

返工唯有咁諗，以免影響工作
但忍唔住會諗如果依家一齊，一定會好開心

係

你未搵到個夠好既代替品

就算一模一樣，始終都唔係佢，冇左一齊嘅經歷